我阿媽一邊鬧政府, 一邊話尋晚班後生仔係玩

我聽到都躁
班後生仔拎自己前途去玩, 想玩到有案底?!
根本依家班後生俾政府搞到睇唔到前途
佢地小撮人只係想幫大部分香港人搵返香港前途
連大陸同美國打緊貿易戰都唔知
依家根本想立例想隨時捉班有錢佬拎資金
同埋立例後, 隨時外資走晒
佢只係知道每日派150黎香港, 拎晒香港資源
又問大陸唔係好有錢咩
同問立左例唔係捉個大粒痣咩
我同佢講完後, 我相信佢都係一半一半明
暫時只係知大陸想拎香港一筆肥豬肉